
Корабли в моей гавани, мы не летим, мы плаваем. 
Ошибки прошлого не могут быть исправлены. 
И как бы я хотел опять держать ее за руку, 
Но держу лишь память, а любовь отравлена, 
Отравлена ссорами, ложью и недоверием. 
Искренность осталась там — за всеми закрытыми дверями. 
Судьба проверяет нас новыми потерями, 
Накрывает мою душу, как зима метелями. 
И вот приходит ночь — самое время для творчества, 
Бумага, ручка и одиночество.
Музыка — королева — здравствуйте, Ваше Высочество
Я Вам служу, как рыцарю завещало пророчество. 
В этом бескрайнем море наши корабли 
Застыли в шаге от ненависти до любви 
И никакие маяки не посылают нам огни
Не могу её достать на расстоянии руки
Корабли пропускай над собой, смотри в облака
Корабли пропускай над собой, смотри в облака
Корабли... 
Мы как-то разошлись все по разным берегам, 
И давно не зовем друг друга по именам. 
Но мое послание улицам и городам, 
Наши корабли проплывут по любым волнам. 
Любовь — она же вечная, история продолжилась. 
Я поднялся и пошел, я должен был 
Простить, забыть, чтобы дальше жить, 
Чтобы иметь право сейчас об этом говорить. 
Покорить вершину и дойти до конца! 
А это не одно и тоже с тем, чтоб покорить сердца. 
Я видел их глаза, что не хотели верить, 
И я прохожу свой путь философии бойца. 
Но а внутри столько надежды и доброты 
Так хочется уйти подальше от пустоты. 
Так хочется остаться, чтобы воплотить мечты. 
Не могу без музы, как корабли без воды. 
Мои слова просты, но сложные намерения. 
Мое послание — героям нашего времени. 
Хочу, чтобы вы верили, что мы идем к свету, 
И что любовь бескрайняя, бескрайняя, как небо
Корабли пропускай над собой, смотри в облака
Корабли пропускай над собой, смотри в облака
Мы как-то разошлись все по разным берегам, 
И давно не зовем друг друга по именам. 
Но мое послание — всем улицам и городам, 
Наши корабли проплывут по любым волнам. 
Корабли, корабли... 
Мы как-то разошлись все по разным берегам, 
И давно не зовем друг друга по именам. 
Но мое послание — всем улицам, городам, 
Наши корабли проплывут по любым волнам...
